好唔開心，點先可以開心返d

想死

打J

飲可樂

做咩了

因咩事唔開心

冇J

摔碟

咩事唔開心

請看#9

冇心情

dream job 係政府工?

做到過dream job既過來人同你講，做到未必係好事
因為做到果一下，就唔再係dream
唔駛太灰

唔係

呢條路行唔到咪行第二條路
只要個方向啱同埋知道自己方向就得
加油

p.s.返緊想做既工

巴打你當時花咗幾耐時間先做到dream job？

咁係咩工?
工作機會都唔關個天事架喎

點解可以咁撚自我中心
人地做就浪費 你就值得
人地就無出力 你就盡晒力
點解講得出口

呢個世界唔係得一條路
搵野發洩

好快，讀完IVE一grad 打左一份工3個月，見到請人就apply,即請
做左一年頂唔順轉埋行
sometimes dreams should stay dreams
如果真係好想做份job既，咪再試下
呢個世界無咁多懷才不遇，有料既好快會到你

食甜嘢

你講得啱

樓主呢個心態已經講左佢失敗嘅原因